[尖沙咀西] 馮檢基得154票

下屆立法會自己識做啦，唔好出嚟獻世。

收檔啦基哥
老咗選唔到靠收土共錢𠝹票搵食
你有無良心

呢條友同民協仲有無關係?

政壇李克勤成日去唔同地區選
又唔係好似長毛咁擺明落去挑建制大佬機

直升機空降王

我都估不到係lelise 勝

叫佢收埋自己啦

自己種既因 恭喜佢

154

李卓人介票

呢條偽泛民, 連幫中共𠝹票嘅剩餘價值價值都無埋, 真係可以正式收皮....

不死小強 政壇李克勤 下屆請再努力

睇返仲低過犬隻陳祖光（855票），政壇李克勤知唔知個醜字點寫？

G持
九龍西已有154票鐵票

下屆去離島選，唔會輸掛。

基哥

按金都攞唔番

得154票，要改名叫基仔

基哥打王京可能贏

好撚慘, 玩到變左黃成智之流
見今次個勢咁好想R 3萬蚊, 但事實係政治能量唔止清0直頭負數

票站廣播:
𠝹票基被嚴重破壞 無法正常運作

抵啦, 垃圾

無